<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><texts method="xml-texts">
<page method="xml-texts" num="1"><![CDATA[Own the disruption Ingresar Ingresar]]></page>
<page method="xml-texts" num="2"/>
<page method="xml-texts" num="3"><![CDATA[Transformación a tu ritmo El EGADE MBA fue diseñado para impulsar tu crecimiento profesional por medio de un aprendizaje experiencial dentro y fuera del aula usando técnicas y metodologías de vanguardia enfocadas a la práctica moderna de negocios.]]></page>
<page method="xml-texts" num="4"><![CDATA[El MBA que expande tu visión de negocios El EGADE MBA te permite ir más allá de un MBA tradicional a través de cursos de vanguardia en 4 áreas de negocios Estrategia, Sostenibilidad y Negocios Globales Mercadotecnia, Cadenas de Suministro y Transformación Digital Finanzas Globales eInnovación Financiera Innovación y emprendimiento]]></page>
<page method="xml-texts" num="5"><![CDATA[Adquiere una mentalidad que trascienda fronteras a partir del dominio de tendencias y estrategias que te permitan anticipar los retos y oportunidades. Leer más Diversifica tus oportunidades de crecimiento con la posibilidad de adquirir un doble grado por parte de prestigiosas escuelas de negocios de distintas partes del mundo como Yale School of Management y Burgundy School of Business, entre otras. Aprovecha el lado multicultural de los negocios por medio de intercambios, cursos de verano internacionales, proyectos globales en línea, eventos de integración, networking y más. Como socio fundador de la Global Network for Advanced Management (GNAM), la red de escuelas de negocios de mayor influencia en el mundo, EGADE Business School te ofrece el entorno ideal para relacionarte entre destacados líderes internacionales y potenciar tu crecimiento.]]></page>
<page method="xml-texts" num="6"/>
<page method="xml-texts" num="7"><![CDATA[Disfruta de un formato híbrido donde las clases y proyectos presenciales se complementan con un componente ágil y entregado a través de plataformas digitales. Vive el EGADE MBA Summit Participa en una experiencia académica intensiva, híbrida y de vinculación profesional donde cada año se reúne a las generaciones de EGADE MBA de todas las sedes, en un evento digital-presencial de alto valor curricular. Vive el EGADE MBA Summit]]></page>
<page method="xml-texts" num="8">
<container id="_idContainer227" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Cursos de vanguardia Cursos de vanguardia Rentabilidad desde el pensamiento estratégico Rentabilidad desde el pensamiento estratégico Liderazgo efectivo con sentido humano Liderazgo efectivo con sentido humano Agilidad e ingenio en la solución de problemas Agilidad e ingenio en la solución de problemas Disrupción en un entornohiperconectado Disrupción en un entornohiperconectado]]></container>
<container id="_idContainer261" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Rentabilidad desde el pensamiento estratégico Dinámicas de negociacióne influencia Administración del cambio Proyecto I, II y III]]></container>
<container id="_idContainer295" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Agilidad e ingenio en la solución de problemas Economía para los negocios Administración financiera estratégica Administración de operaciones globales Inteligencia de negocios Estrategia]]></container>
<container id="_idContainer329" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Liderazgo efectivo con sentido humano Gobierno corporativo Liderazgo responsable Alta dirección Liderazgo global]]></container>
<container id="_idContainer363" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Disrupción en un entornohiperconectado Innovación ypensamiento futuro Mentalidad emprendedora Mercadotecnia innovadora para la creación de valor]]></container>
<container id="_idContainer397" parent_id="_idContainer398"><![CDATA[Cursos de vanguardia En 4 áreas de negocios: Estrategia, Sostenibilidad y Negocios Globales Innovación y Emprendimiento Finanzas Globales e Innovación Financiera Mercadotecnia, Cadenas de Suministro y Transformación Digital]]></container>
</page>
<page method="xml-texts" num="9"><![CDATA[Crecer y desarrollarse profesionalmente require de seguridad, solidez y competitividad dentro de un entorno de negocios donde la innovación se ha convertido en una constante. Adquiere tu MBA en tan sólo 18 meses con un formato ágil y de calidad. Utiliza tu proyecto integrador para poner en práctica tus nuevos conocimientos y habilidades. Crea valor e influye en tu organización con aportaciones únicas y de gran impacto. Recibe asesoramiento personalizado para fortalecer tus áreas de oportunidad. Aprovecha oportunidades para establecer relaciones estratégicas.]]></page>
<page method="xml-texts" num="10"/>
<page method="xml-texts" num="11"><![CDATA[Programa en breve: Sitios donde se imparte: Duración: 18 meses Formato: Tiempo parcial Idioma: Español / inglés Experiencia profesional: Tres años como mínimo Ingreso: Abril y septiembre Ciudad de México Guadalajara Monterrey Querétaro Proceso de admisión]]>
<container id="_idContainer604" parent_id="_idContainer715"><![CDATA[1. Solicitud de admisión • Completa tu solicitud de admisión • Presenta las pruebas de admisión • Solicita tus cartas de recomendación • Desarrolla tu ensayo de motivos • Prepara tu Currículum Vitae • Agenda tu entrevista con el director del programa • Entrega tu documentación oficial]]></container>
<container id="_idContainer640" parent_id="_idContainer715"><![CDATA[2. Evaluación del Comité de Admisión El Comité de Admisiones está conformado por diferentes miembros de la facultad quienes buscan identificar aquellos perfiles que no sólo sean sobresalientes sino que posean características afines con la visión de nuestra escuela. El proceso de evaluación es integral y holístico, es decir que se toman en cuenta tanto los aspectos cualitativos como cuantitativos de cada candidato.]]></container>
<container id="_idContainer677" parent_id="_idContainer715"><![CDATA[3. Entrega de resultados Una vez que tu expediente sea evaluado por el Comité de Admisiones, recibirás la resolución final junto con recomendaciones de parte de tu asesor de admisiones. Te invitamos a preparar con tiempo tu expediente tomando en cuenta las fechas límite para participar en las rondas de evaluación. Es indispensable que todos los candidatos tengan completo su expediente de admisión antes de recibir la decisión final del Comité de Admisiones así como sus documentos de inscripción.]]></container>
<container id="_idContainer714" parent_id="_idContainer715"><![CDATA[4. Inscripción El último paso para formar parte de nuestra comunidad de alumnos es realizar el proceso de inscripción. Si fuiste admitido, recibirás instrucciones de parte de tu asesor de admisiones para llevar a cabo el proceso de inscripción.]]></container>
</page>
<page method="xml-texts" num="12"><![CDATA[Descubre cómo crear oportunidades únicas y solucionar los retos de tu organización para llevarla al siguiente nivel por medio de habilidades excepcionales de innovación, pensamiento crítico, negociación, resolución de conflictos y liderazgo.]]></page>
<page method="xml-texts" num="13"><![CDATA[Impulsa tu desarrollo profesional y humano en la escuela de negocios de mayor prestigio en América Latina. En EGADE Business School empoderamos líderes omniemprendedores que crean valor compartido y transforman la sociedad. Ofrecemos un innovador portafolio de posgrados en negocios que fueron diseñados específicamente para ayudarte a alcanzar mayores niveles de liderazgo, ampliar tu visión global y perfeccionar tus habilidades para moldear tu futuro. Leer más Reconocimiento de clase mundial en prestigiosos rankings Triple corona de acreditaciones globales Escuela de negocios líder en América Latina]]></page>
<page method="xml-texts" num="14"/>
<page method="xml-texts" num="15"><![CDATA[Solicitar información Solicitar información admision.egade@itesm.mx Monterrey Eugenio Garza Lagüera y Rufino Tamayo. San Pedro Garza García, Nuevo León Ciudad de México Carlos Lazo 100 Col. Santa Fe, Álvaro Obregón Guadalajara General Ramón Corona 2514 Zapopan, Jalisco]]></page>
<page method="xml-texts" num="16"/>
</texts>
